[月經] 葉劉定林鄭

我知呢個問題已經問咗好多次
不過今日咁啱同fd傾到呢個問題
其實70歲黎講我覺得Regina唔差喎
為咗支持葉劉我特登整咗張meme

利申 鍾意廿歲後生大波靚女

葉劉
林鄭

林鄭，對腳玩成晚

月經哩d野唔關佢地事好耐啦

Why not both 姐姐同妹妹

P牌冇得投，一定要揀一件我唯有揀葉劉

Pish